[求救，好似做咗水魚]話說我早排同朋友去日本旅行

我人生路不熟，佢又拍曬心口話跟佢行程一定冇死，我只好跟佢行啦
佢話要去食好西，醫好個肚，就帶咗我去食料理，揀咗間裝飾幾靚嘅，班女侍應仲著住滾軸溜冰鞋咁去幫d客落單，仲有按摩椅可以玩
我地就肚餓，都未坐定就叫咗兩客海老，食咗好多都仲肚餓，於是叫多半打清酒，加埋冰幾好飲（得罪講句，好飲過孖蒸）
之後仲叫埋蔥花牛肉、烏冬、照燒雞柳、海鮮湯、燒矮瓜、一d魚類、加州卷、兩客冷麵
我地食咁多都嚇親老闆，話我地破曬紀錄
睇睇錶都食咗幾個鐘，諗住飲杯水埋單走人，點知見到張單嘅銀碼好誇張！
蔥花牛肉要8000yen
照燒雞柳14000yen
醬醋茶加埋都要7000yen
真係以為自己眼花！
再睇落去，無謂燒矮瓜9000yen！
魚類仲要海鮮價
張單簡直嚇死我
我個friend仲叫我出住先，我最後焗住碌卡，心都痛埋
究竟日本嘅料理係唔係咁貴架，我懷疑自己做咗水魚

冇睇價錢架咩

我喺佢面前話好架 不過然後唔知點算好

得閒望下獅子山、睇下賽馬算啦

我話好好好
然後唔知點算好

你係咪帶左個女去食

你個fd同間舖夾埋禁你水魚

覺唔覺去日本亂食野好傻?

竟然冇人聽過

破記錄老闆都驚訝

有無懷疑自己眼花睇錯

唔知點解一睇個post就有香港料理係個腦到播緊

仲好大聲添

D日本妹有冇踩roller

有無睇內文

係我衰

幾時飛番赤鱲角

牛肉加蔥花要烏冬嗎